昔舉發長官猥褻 今淪落偷拍惡狼

昔舉發長官猥褻 今淪落偷拍惡狼

台北市警察局轄下某交通分隊1名男警，日前傳出在駐地女廁架設針孔偷拍心儀女警，雖然涉案男警已於本月接受記大過處分並於昨天離職，但北市警界資深警察人員得知該名男警架設針孔行徑後均萬分訝異：「怎麼會是他？我的老天呀！他以前可是眾人皆知的正義使者！」

北市資深警員私下透露一段不為人知的往事，該名涉案警員警專畢業，現年40多歲，曾任台北市文教區交通分隊警員多年，平時服勤尚稱受教認真，待人也很和善，當年還曾因交通分隊裡有變態色情狂出沒，該名男警為了伸張正義，自扮柯南積極調查、架設器材蒐證抓出這名色魔。

資深警員表示，當年該名男警任職郊區某交通分隊時，該分隊驚傳連續有兩名女警在宿舍內曬衣服後，收取衣服時發現到內衣褲上面有疑似精液的斑點，消息在隊上傳開眾人議論紛紛，但因警察機關門禁森嚴，加上初步調閱監視器發現並無外人入侵，「交通分隊裡有女警內衣褲被人用來打手槍。」搞得該單位人人自危。

結果該名男警不動聲色，自己在警隊宿舍曬衣間內架設感應式攝影機，果不其然在短短數天之內便錄到該名打手槍變態同仁，結果變態色狼竟是隊上資深幹部，男警怒不可遏揚言向高層檢舉並曝光這件警隊內部醜聞，逼得該名幹部被市警局緊急調往偏鄉單位，並在短短一兩個月內申請退休，男警正義力挺小學妹的作為，當時在基層警界人人稱道，大快人心。

但「正義使者」因此被高層盯上，後來以「未依規定循內部管道申訴」為由調往現職單位，知情警員惋惜說：不知他是鬼迷心竅還是腦筋壞掉，當年霹靂手段蒐證執法幹掉隊部不法長官的帥樣不再，卻如同鬼上身般，淪為偷拍加害學妹的色狼，這種翻天覆地戲劇化的轉變，讓認識他的同事和部屬長官知情後都不剩唏噓。（突發中心張君豪、潘姵如／台北報導）